不費吹灰之力殺popo

勇武掉100個汽油彈都殺唔死一個警察

新肺炎一個人就搞掂

我中咗一定去晒18區警署當旅遊

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權

記得去警宿探下d小朋友

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

我梗係覺得我中左招就會唔見野

Don't cough and sneeze in front of popo, especially when you are stopped. It's too dangerous to spread the germs or virus over to them....No good.....

Push